	\vspace{5mm}
	Iteracja od 10 do 1000, a w niej od 1 do 200.
	
\subsection{Metoda SVD}
	\begin{figure}[H]
    \centering
    \subfloat[Metoda SVD]{\label{odnosnik}
    \includegraphics[scale=0.6]{../MASTER/zad_4/wersja2.png}}
    \label{lamana}
	\end{figure}
	
\subsection{Metoda najmniejszych kwadratów}
	\begin{figure}[H]
    \centering
    \subfloat[Metoda najmniejszych kwadratów]{\label{odnosnik}
    \includegraphics[scale=0.6]{../MASTER/zad_4/wersja1.png}}
    \label{lamana}
	\end{figure}
	
\subsection{Porównanie metod}
	\begin{figure}[H]
    \centering
    \subfloat[Obie metody]{\label{odnosnik}
    \includegraphics[scale=0.6]{../MASTER/zad_4/wersja12.png}}
    \label{lamana}
	\end{figure}
	
	Po nałożeniu na siebie wykresy odpowiadające dwóm metodą: SVD oraz najmniejszy kwadratów, to otrzymamy w rzeczywistości podwojone jeden wykres, ponieważ metody te są sobie odpowiadające. Błędem byłoby rzec, że są idealnie równe ponieważ z metod numerycznych wiadomo, że poprzez działanie na reprezentacji liczb mogę byc one w naprawdę minimalnym stopniu różne. Aczkolwiek mozna powiedzieć, że obie metody są bardzo zbliżone do siebi, co też dowodzi poprawnego rozwiązania tego zadania. Różnica błędu pomiędzy nimi jest tak mała, że w wiekszości przypadków może być spokojnie pominięta.